警署警長危險駕駛 官指個別事件罰6000元

服務警隊已屆23年的45歲警署警長麥志沖，去年4月23日下午3時許於長沙灣興華街西與深盛路交界，駕駛私家車與電單車相撞，被控一項危險駕駛罪，今在九龍城裁判法院承認控罪。

裁判官指由於被告坦白認罪，考慮麥過往並無刑事記錄及熱心助人，並於警隊中擁良好聲譽，認為此乃個別事件，被判處罰款6000元、停牌8個月及參加駕駛改進課程。

法官好波

香港依家愈黎愈多狗官

垃圾黑警

【東網專訊】 73歲老翁施教仁去年被揭發，自2008年起用一張寫細自己11年的身份證，成功獲聘為保安員，賺取超過50萬元薪金，去年續保安牌時遭揭發。被告早前承認以欺騙手段取得金錢及管有虛假文書等7罪，今日在屯門法院被判囚4個月。
律師求情時指，被告無案底，任職保安員時盡忠職守，曾獲警務處頒發嘉許信。裁判官則回應指：「你唔可以話呃番嚟，就話警務處嘉許佢！」最後考慮被告紀錄良好、背景及年紀等因素，裁判官輕判被告入獄4個月。

司法權力過大 是否有問題?

危險駕駛都判咁少

...

官官相衛

有乜野唔係個別事件

屌你老母臭閪死黑警